請問有幾多預言家話侵可以連任

聽過太多
我好快就知佢哋準唔準
不過想統計下

係連登仔心目心連任成功

亂9咁噏、噏完冇責任

which one(s)?

怪壇個幾個都話侵會連任，係司徒法正個仔話登會贏

印度神童

淨係記得李天命話
Trump一定唔會連任

雖更可信?
預言家 vs 共產黨

早年大陸論壇個KFK未來人

4年前侵上任 啲人夠吹到侵係最後一個美國總統

仲有機會反cup

燒山

50:50 都錯

全部連登仔+袁生

入學術台d小圈子post睇下咪知

就係知你知 所以改

預言家都比連登仔 燈死

連登都大把法師撚,占星撚,預言撚
柒左一係深潛

一係就死撐: 我中既話一早發左達啦

實際係9up 唔洗本

有D仲講到係時間線跳動左，所以先變到唔準架

再唔係就精神勝利，話侵既信念改變左好多人，所以最終都係會贏

改咪即係鳩up

麵神都破左燈

有種係賴其他野

屈對家有人作法影響結果
or 你係法師,你干擾緊件事

連登最多既係
仍然死撐繼續9up:
我都係依書直說,準既話我一早發左達

依加睇黎係

係囉 講真 有好多野聽完咪算